[香港勁揪] U16亞盃外 16/9 - 19:00 - 台灣 vs 香港

比賽場地：新北市 輔大足球場

F組積分榜
1 汶萊 1賽3分 +4
2 香港 0賽0分 0
3 台灣 0賽0分 0
4 北韓 0賽0分 0
5 澳門 1賽0分 -4

*每個小組第一及五佳小組第二將獲得決賽參賽資格。如果馬來西亞成功獲得小組第一或者五佳小組第二，那麼第六佳小組第二也將獲得參賽資格。

有無陣容

U16港足主帥巴禾表示：「我們球隊狀況很不錯，他們已經一起訓練了2、3年了，也表現得很好，我對球隊有很高的期待，我們目標就是要進入決賽周。」

東道主中華台北U16也是以決賽周為目標，教練平田禮次表示：「香港的特點是善用組織，他們這支球隊每周都能一起訓練，在全世界也很少有能維持這種訓練頻率的代表隊。所以在面對朝鮮、香港這兩隊，我們的防守比重會多一點，關鍵是防反攻的速度。」主隊隊長劉家暉就稱「最想對的還是香港」：「今年的兩岸四地邀請賽輸給他們，或許是進入到最後一天賽程，球隊有點累狀況不是太好，期盼能夠在地主扳回一城。」

仆街轉link唔通知，有畫面了

WE ARE 我島

小香港顫抖吧

即係話對我島同汶萊一定要贏先有得講出線
第二場對我賭其實冇必要盡炒 留返啖氣打汶萊好過
對北韓就盡力減少失球

致少年時代

唔出香港球員名單都有嘅

吹到咁撚大

踢落都係六四波，唔知贏唔贏到

超過300人睇

no.11甩腳

屌 第一下唔射

9號交得靚呀

高清過東網

大球場道 Road to Stadium
6 mins

GK 1.伍瑋謙
DF 2.陳潤潼
DF 4.梁祐維
DF 3.蘇荻安
DF15. 王晉
MF 6.吳卓軒
MF 8.劉君正
MF10.陳晉一
FW 7.王逸
FW 9.董兆鏗
FW 11.唐曉峰

香港d青訓已經逼近我島水平
幾個月前u18先輸俾佢地
仲要陣中有jordan lam

我島硬淨d

未入波姐 u16都算超班啦對我島

抽高咗

唐曉峰呢幾下黃威咁

HT 0:0

主場優勢

悶到仆街 台灣講波佬真係

好大聲We are Hong Kong

上次o係蒲崗村睇佢左fake右fake卡狗

陳晉一

10號

識佢真人 想知做咩

我島向前清波個評述都話係漂亮傳球= =

唐曉峰

無壓力下比人迫甩

發夢，俾台仔從後打荷包

2:0

屌打

one two

董兆鏗 兩個助攻

好波

係幾好，交啲波到位啱力水，隊友拎得舒服

island red

我島

幾比幾

20

輸波踢人

0:2+島踢少件

個評述仲講咩把握機會 撚有機會咩我島

15號個格幾似陳偉豪

我島一掂波就話有機會/漂亮 講完個波就被搶返

把死人聲，好似個世界欠咗佢咁，聽到好忟

今季返左傑志

個個都逼害我島

成隊踢地波組織得幾好

致少年時代五子又贏
好期待幾年後入場支持佢地

唔該唔好傷主力

下場對我賭收起部份主力留力打汶萊啦
反正如果有次名 對榜尾係唔計

體能

過幾年踢鳩斬足球

巴禾教得好

證明巴塞個種傳控足球先係香啦出路

證明巴塞個種傳控足球先係香港出路

零封
禮拜三再玩過

應該係行日本條路，香港無人生得高大

幾多隊出線?

過幾年咪又跟廢金踢鳩斬

*每個小組第一及五佳小組第二將獲得決賽參賽資格。如果馬來西亞成功獲得小組第一或者五佳小組第二，那麼第六佳小組第二也將獲得參賽資格。

總共有十組

有冇人知汶萊勁唔勁

頭場贏我賭四粒, 睇下咪知勁唔勁

唔知呀
跟pot嘅話佢pot 5，仲低過澳門
但頭先炒鳩澳門4:0，所以完全唔作得準
香港pot 2